Premier commit : ajout des trois premiers exercices fait le jeudi

Deuxième commit : ajout de commentaire pour rendre le code plus lisible en 
    gardant les anciennes fonctions en commentaires qui étaient utilisées 
    dans l'exercices 2 lors de l'évolution du code pour l'exercice 3
    
Troisième commit : ajout de l'exo 4 et mise en commentaires des fonctions de l'exo3 
    pour évité la double sauvegarde d'information